有SP既女仔 絕對好過N手女

男人們 請認清事實
有過SP都話你知證明佢好誠實
有咩事都唔會隱瞞你
A380女人最中意扮清純 扮A1/2
你永遠唔知佢愛過幾多個男人
俾幾多個男人進入過
搵SP既女人清楚自己想要咩
佢嗰下需要既只有sex
所以唔搵男朋友
N手女人無論sex定love
咁啱就手就搵你做男朋友
然後話同你sex係因為love
wow變左好高尚 好浪漫 完美既藉口
SP女好污糟？大家咪又係做愛。
持住past tense既love就企道德高地
「我同愛既人先做愛架」

當SP女願意做你女朋友
證明你比其他男人更好
值得佢去愛你 而唔係同你玩
最最最重要一點係
SP女人唔會同前任糾纏不清
甚至搵你做水泡 無縫接軌
你唔需要擔心佢愛你多啲
定愛前度男朋友多啲
（不討論出軌搵SP既女人）

btw, 講緊有固定SP既女人

留翻比你，我食新既

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

你玩曬啦

你唔會知佢講話單身先有SP呢句說話係真定假
既然無愛都可以有性
咁係咪有愛都唔代表一定要淨係要同你有性？
佢會俾句「我性同愛可以分得好開，對佢真係無感覺」你

到底搵SP有咩問題？

正因為對待愛情認真 所以先搵SP

一般兩個都唔會揀

（不討論出軌搵SP既女人）

唔係出軌，係佢本身就有SP
你先係後來嗰個
分得開愛同性就=對待愛情認真？

分唔開都可以話係認真...

你睇下我之前個post先

有兩舊屎邊舊好食d?
成篇文換男人又會點?

我指認真的人都係分唔開性同愛..

男人都係

不服來辯

你都on9，d女有sp，拍左拖都可以搵sp

收啦 有sp真係不行 一諗起想搵仔埋單個種心態就嘔

點解sp係埋單，a380唔係？

無錯 個心態根本唔同

N手西/個男朋友駁唔到留下負皮

樓主一日可以出幾多個廢post